突發！到佐鐘樓得幾丁友

夠鐘出嚟遊行逼爆尖沙咀啦喂

【熱門幫推】2019.12.1 是日尖沙黑警劇本精選

就到！等等

出緊

食埋嘢就搭車過嚟

三點喎大哥，出緊嚟啦！巴士滿客，你等埋我呀！

天水圍鐘樓

推，出

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！